# custom install gui tranlations.
# Copyright (C) 2019-2024 Ian Burgwin
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 2.1\n"
"POT-Creation-Date: 2024-12-23 17:40+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-12-23 18:00+0800\n"
"Last-Translator: R-YaTian\n"
"Language-Team: None\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=cp65001\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"


#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:90
msgid "Waiting"
msgstr "等待中"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:91
msgid "Starting"
msgstr "启动中"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:92
msgid "Writing"
msgstr "写入中"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:93
msgid "Finishing"
msgstr "即将完成"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:94
msgid "Done"
msgstr "已完成"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:95
#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:253
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:156
msgid "Failed to add titles"
msgstr "添加应用失败"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:167
msgid "Some titles couldn't be added."
msgstr "无法添加部分应用"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:183
#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:462
msgid "File path"
msgstr "文件路径"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:185
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:212
msgid "Install results"
msgstr "安装结果"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:224
msgid ""
"Some titles were installed, some failed. Please check the output for more details.\n"
"The ones that were installed can be finished with custom-install-finalize."
msgstr ""
"部分应用安装成功, 部分失败。请查看输出以获取更多信息。\n"
"已成功安装的应用请使用 custom-install-finalize 组件完成安装。"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:228
msgid "All titles failed to install. Please check the output for more details."
msgstr "所有应用均安装失败, 请查看输出以获取更多信息"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:231
msgid "All titles were installed."
msgstr "所有应用均安装成功"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:233
msgid "Nothing was installed."
msgstr "无应用可安装"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:236
msgid ""
"\n"
"\n"
"custom-install-finalize has been copied to the SD card."
msgstr ""
"\n"
"\n"
"custom-install-finalize 组件已复制到 SD 卡上"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:239
msgid ""
"installed applications were detected.\n"
"The HOME Menu will only show 300 icons.\n"
"Some applications (not updates or DLC) will need to be deleted."
msgstr ""
"个已安装应用已被检测到。\n"
"3DS的 HOME Menu 只能显示最多 300 个图标。\n"
"需要删除部分应用 (非补丁或 DLC)"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:239
#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:608
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:248
msgid "Installed"
msgstr "已安装"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:304
msgid "Select SD root (the directory or drive that contains \"Nintendo 3DS\")"
msgstr "选择 SD 卡根目录(包含 \"Nintendo 3DS\" 文件夹的驱动器)"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:311
msgid ""
"was corrupt!\n"
"\n"
"This could mean an issue with the SD card or the filesystem. Please check it for errors.\n"
"It is also possible, though less likely, to be an issue with custom-install.\n"
"\n"
"Stopping now to prevent possible issues. If you want to try again, delete cifinish.bin from the SD card and re-run custom-install."
msgstr ""
"已损坏!\n"
"\n"
"这或许意味着 SD 卡或是其文件系统存在问题。请为其进行错误检测。\n"
"此问题有概率是使用 custom-install 造成的, 但概率极小!\n"
"\n"
"现在停止操作以防止可能出现的问题。若你想要重试, 请先从 SD 卡中删除 cifinish.bin 文件并重启 custom-install"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:329
msgid "SD root"
msgstr "SD 卡根目录"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:353
msgid "Select "
msgstr "选择 "

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:390
msgid "Select CIA files"
msgstr "选择 CIA 文件"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:403
msgid "Add CIAs"
msgstr "添加 CIAs"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:407
msgid "Select folder containing title contents in CDN format"
msgstr "请选择包含 CDN 格式应用的文件夹"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:413
msgid "Couldn't add"
msgstr "无法添加"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:417
msgid ""
"tmd file not found in the CDN directory:\n"
msgstr ""
"CDN 目录中未找到 tmd 文件:\n"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:419
msgid "Add CDN title folder"
msgstr "添加 CDN 应用目录"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:423
msgid "Select folder containing CIA files"
msgstr "选择包含 CIA 文件的文件夹"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:437
msgid "Add folder"
msgstr "添加文件夹"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:444
msgid "Remove selected"
msgstr "移除选中项"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:464
msgid "Title ID"
msgstr "应用 ID"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:466
msgid "Title name"
msgstr "应用名称"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:468
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:485
msgid "Skip contents (only add to title database)"
msgstr "跳过内容 (仅添加到应用数据库)"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:490
msgid "Overwrite existing saves"
msgstr "覆盖已存在的存档文件"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:494
msgid "Show console"
msgstr "显示控制台"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:497
msgid "Start install"
msgstr "开始安装"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:500
msgid "Waiting..."
msgstr "等待中..."

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:543
msgid "Please choose boot9 first"
msgstr "请先选择 boot9 文件"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:546
msgid "File already in list"
msgstr "文件已存在于列表中"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:550
msgid "Failed to read as a CIA or CDN title, probably corrupt"
msgstr "无法识别为 CIA 或 CDN 应用, 可能已损坏"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:552
msgid "Latest seeddb.bin is required, check the README for details"
msgstr "需要最新版本的 seeddb.bin 数据库, 详情请查看 README 文件"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:554
msgid "Exception occurred"
msgstr "发生异常"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:557
msgid "DSiWare is not supported"
msgstr "不支持 DSiWare 应用"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:561
msgid "(No title)"
msgstr "(无应用)"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:577
msgid "custom-install Console"
msgstr "custom-install 控制台"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:605
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:611
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:632
msgid "SD root is not specified."
msgstr "SD 卡根目录未指定"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:635
msgid "movable.sed is not specified."
msgstr "未指定 movable.sed 文件"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:639
msgid ""
"seeddb was not specified. Titles that require it will fail to install.\n"
"Continue?"
msgstr ""
"seeddb 数据库未指定, 需要它的应用将会安装失败。\n"
"继续吗?"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:644
msgid "There are no titles added to install."
msgstr "列表中没有任何等待安装的应用"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:660
msgid ""
"was not found inside \"Nintendo 3DS\" on the SD card.\n"
"\n"
"Before using custom-install, you should use this SD card on the appropriate console.\n"
"\n"
"Otherwise, make sure the correct movable.sed is being used."
msgstr ""
"在 SD 卡根目录中没有找到 \"Nintendo 3DS\" 文件夹。\n"
"\n"
"在使用 custom-install 之前, 需要先在你的设备上使用这张 SD 卡。\n"
"\n"
"否则, 请确保使用的是对应设备的 movable.sed 文件。"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:694
msgid "An error occurred during installation."
msgstr "安装过程中发生错误"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:712
msgid ""
"Not enough free space.\n"
"Combined title install size"
msgstr ""
"没有足够的可用空间\n"
"安装应用所需空间合计"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:713
msgid "Free space"
msgstr "可用空间"

#: E:/SrcPri/custom-install/ci-gui.py:728
msgid ""
"An error occurred when trying to run save3ds_fuse.\n"
"Either title.db doesn't exist, or save3ds_fuse couldn't be run."
msgstr ""
"尝试执行 save3ds_fuse 命令时发生错误。\n"
"可能是 title.db 数据库文件丢失, 也可能是 save3ds_fuse 组件无法运行。"
